做乜今朝返公搭巴士條路暢通

今朝過隧道返工塞都唔塞下，搞到我早左幾個字返到。
係唔係班濕鳩老細仲放緊假冇晒私家車
冇私家車真係條路順好多